就來暑假又係班金融雞出黎r 凱子入行既時間

v7都就黎畀佢炸爛🤦🏻‍♂️

買保險好過課金支持u

屌你老母

比金融雞昆好過比政客昆

熱狗還我血汗錢

金融雞昆你入局又冇西屌，又冇錢搵仲要爭成身街數

關我撚事

咁都比人昆到就抵撚死啦 如果唔係自己都貪心想搵快錢邊會比人咁易昆到

我吊過金融g

考ORAL一出門就有令女問我填問卷了

ching有冇分亨

好多金融雞都係I大出黎🤦🏻‍♂️

難道俾錢你有西屌